香城Online財仔篇

洩漏個人資料 被背上巨債兼犯洗黑錢罪行
部分市民不幸個人資料被洩露
不法之徒使用有關資料
向不良財務公司借入大量貸款 逃之夭夭

受害人不小心洩露銀行戶口號碼
被不法之徒用作接收不法金錢
洗黑錢罪成